比下啲提議大家

無知一問 管理員可唔可以check個工作認證email 去好唔小心咁技術故障block下啲鬼account users 幾日可能你會話佢地可以借人account 個啲但起碼可以小啲發佈咩聽日塞地鐵既膠post 唔好再比啲鬼分散注意同影響 小弟學識淺 有錯請指

Push